陳偉霆終止同Tommy Hilfiger合作 堅決維護祖國利益及尊嚴

支那01

H&M集團（Hennes & Mauritz AB）日前在官網發表聲明，指控新疆維吾爾自治區少數民族強迫勞動和宗教歧視，因此禁用新疆棉花，隨即多個品牌包括NIKE、adidas、New Balance等都紛紛出聲明抵制新疆棉花，而這些品牌都是瑞士良好棉花發展協會（Better Cotton Initiative, BCI）的成員。

事件發生不久後，同相關品牌合作的藝人都相繼表態「終止合作」。繼黃軒、宋茜、王一博、譚松韻發表聲明後，英皇娛樂也於剛剛宣布，由即日起，陳偉霆（William）將終止與Tommy Hilfiger的一切合作，並堅決抵制及反對任何物化及造謠中國的言論及行為，堅決維護祖國利益及尊嚴。

中國不吃這一套

乜水

邊個嚟？

奶啊奶啊奶啊

其實幾型 不過好似好貴個牌子

邊撚個嚟？

美國好平 香港好貴

Tommy 搵佢真係做爛自己

美國d款好似唔同?
D款好柒好阿伯feel 唔同陳偉霆著個種款

美國d靚款 經常俾人買曬

許光漢都有份

平野黎架喎

人地美國當佐丹奴咁賣，係d蝗以為名牌咁著，好撚好笑

who